# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-25 17:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\apps\base\user_api_secret_mgmt\views.py:34
msgid "This user already has an API Secret"
msgstr "该用户已拥有 API 密钥"

#: .\apps\bot_mgmt\models\bot.py:47 .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:19
#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:29
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\apps\bot_mgmt\models\bot.py:48 .\apps\bot_mgmt\models\channel_user.py:10
#: .\apps\bot_mgmt\models\channel_user.py:28
#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:20
msgid "channel type"
msgstr "渠道类型"

#: .\apps\bot_mgmt\models\bot.py:49 .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:21
msgid "channel config"
msgstr "渠道配置"

#: .\apps\bot_mgmt\models\bot.py:50 .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:22
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: .\apps\bot_mgmt\services\bot_init_service.py:12
msgid "Core Model"
msgstr "核心模型"

#: .\apps\bot_mgmt\viewsets\bot_view.py:25
msgid "Bot count exceeds quota limit."
msgstr "机器人数量超过配额限制。"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:10
msgid "Enterprise WeChat"
msgstr "企业微信"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:11
msgid "Enterprise WeChat Bot"
msgstr "企业微信机器人"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:12
msgid "WeChat Official Account"
msgstr "微信公众号"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:13
msgid "Ding Talk"
msgstr "钉钉"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:14
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:15
msgid "GitLab"
msgstr "GitLab"

#: .\apps\channel_mgmt\models\channel.py:25
msgid "channel"
msgstr "渠道"

#: .\apps\core\decorators\api_perminssion.py:40
msgid "insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: .\apps\core\middlewares\api_middleware.py:25
msgid "token validation failed"
msgstr "令牌验证失败"

#: .\apps\core\middlewares\keycloak_auth_middleware.py:32
#: .\apps\core\middlewares\keycloak_auth_middleware.py:42
msgid "please provide Token"
msgstr "请提供令牌"

#: .\apps\core\models\maintainer_info.py:11
msgid "Maintainer Fields"
msgstr "维护者字段"

#: .\apps\core\models\maintainer_info.py:14
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: .\apps\core\models\maintainer_info.py:15
msgid "Updater"
msgstr "更新者"

#: .\apps\core\models\time_info.py:11
msgid "Time Fields"
msgstr "时间字段"

#: .\apps\core\models\time_info.py:14
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: .\apps\core\models\time_info.py:15
msgid "Updated Time"
msgstr "更新时间"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:39
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:40
msgid "integer"
msgstr "整数"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:41
msgid "float"
msgstr "浮点数"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:42
msgid "datetime"
msgstr "日期时间"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:43
msgid "time"
msgstr "时间"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:44
msgid "date"
msgstr "日期"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:45
msgid "json"
msgstr "JSON"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:46
msgid "boolean"
msgstr "布尔值"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:47
msgid "default"
msgstr "默认"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:50
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\apps\core\models\vtype_mixin.py:53
msgid "Text Value Type Fields"
msgstr "文本数值类型字段"

#: .\apps\core\views\index_view.py:81
msgid "Not Authorized"
msgstr ""

#: .\apps\knowledge_mgmt\file_knowledge_mgmt\views.py:33
#, python-brace-format
msgid "File size exceeds quota limit. Available size: {no_used_file_size} MB"
msgstr "文件大小超过配额限制。可用大小：{no_used_file_size} MB"

#: .\apps\knowledge_mgmt\file_knowledge_mgmt\views.py:58
msgid "Failed to import file."
msgstr "文件导入失败。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_base_mgmt\views.py:34
msgid "The team field is required."
msgstr "需要提供团队字段。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_base_mgmt\views.py:39
#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_base_mgmt\views.py:75
msgid "The knowledge base name already exists."
msgstr "知识库名称已存在。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_base_mgmt\views.py:63
msgid "The knowledge base is training and cannot be modified."
msgstr "知识库正在训练，无法修改。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_base_mgmt\views.py:98
msgid "This knowledge base contains documents and cannot be deleted."
msgstr "该知识库包含文档，无法删除。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:58
msgid "training document can not be retrained"
msgstr "训练文档不可重新训练"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:68
#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:183
msgid "training document can not be deleted"
msgstr "训练文档不可删除"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:90
msgid "query is required"
msgstr "查询内容为必填项"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:150
#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:167
msgid "chunk_id is required"
msgstr "chunk_id 为必填项"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:160
msgid "update failed"
msgstr "更新失败"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:176
#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:192
msgid "delete failed"
msgstr "删除失败"

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:230
msgid "Not a file"
msgstr ""

#: .\apps\knowledge_mgmt\knowledge_document_mgmt\views.py:233
#, fuzzy
#| msgid "Skill id not found"
msgid "File not found"
msgstr "未找到技能 ID"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\file_knowledge.py:13
msgid "File"
msgstr "文件"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\file_knowledge.py:21
#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:75
#: .\apps\knowledge_mgmt\models\manual_knowledge.py:9
#: .\apps\knowledge_mgmt\models\web_page_knowledge.py:9
msgid "Knowledge Document"
msgstr "知识文档"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\file_knowledge.py:34
msgid "File Knowledge"
msgstr "文件知识"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:17
msgid "Embed Model"
msgstr "嵌入模型"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:23
msgid "Enable Vector Search"
msgstr "启用向量搜索"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:25
msgid "Vector Search weight"
msgstr "向量搜索权重"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:26
msgid "Enable Text Search"
msgstr "启用文本搜索"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:27
msgid "Text Search Weight"
msgstr "文本搜索权重"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:28
msgid "Enable Rerank"
msgstr "启用重排"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:32
msgid "Rerank Model"
msgstr "重排模型"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:36
msgid "Number of Results"
msgstr "结果数量"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:37
msgid "Number of Candidates"
msgstr "候选数量"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_base.py:38
msgid "Text search mode"
msgstr "文本搜索模式"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:19
msgid "Training"
msgstr "训练中"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:20
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:21
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:22
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:23
msgid "Chunking"
msgstr "分块处理中"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:30
msgid "chunk size"
msgstr "块大小"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:31
msgid "train status"
msgstr "训练状态"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:32
msgid "train progress"
msgstr "训练进度"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:33
msgid "enable general parse"
msgstr "启用通用解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:34
msgid "general parse chunk size"
msgstr "通用解析块大小"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:35
msgid "general parse chunk overlap"
msgstr "通用解析块重叠"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:36
msgid "enable semantic chunk parse"
msgstr "启用语义块解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:42
msgid "embedding model"
msgstr "嵌入模型"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:44
msgid "enable OCR parse"
msgstr "启用 OCR 解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:46
msgid "OCR model"
msgstr "OCR 模型"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:48
msgid "enable Excel parse"
msgstr "启用 Excel 解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:49
msgid "Excel header row parse"
msgstr "Excel 表头解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:50
msgid "Excel full content parse"
msgstr "Excel 全文解析"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:51
msgid "source type"
msgstr "来源类型"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:64
msgid "Document {} successfully deleted."
msgstr "文档 {} 删除成功。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\knowledge_document.py:66
msgid "Document {} not found, skipping deletion."
msgstr "未找到文档 {}，跳过删除。"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\manual_knowledge.py:6
msgid "content"
msgstr "内容"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\manual_knowledge.py:16
msgid "Manual Knowledge"
msgstr "手动知识"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\web_page_knowledge.py:6
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\web_page_knowledge.py:14
msgid "max depth"
msgstr "最大深度"

#: .\apps\knowledge_mgmt\models\web_page_knowledge.py:17
msgid "Web Page Knowledge"
msgstr "网页知识"

#: .\apps\knowledge_mgmt\web_page_knowledge_mgmt\views.py:21
msgid "url is required"
msgstr "网址为必填项"

#: .\apps\model_provider_mgmt\models\llm_skill.py:11
msgid "Use specified knowledge base"
msgstr "使用指定的知识库"

#: .\apps\model_provider_mgmt\services\llm_service.py:157
msgid "Token used up"
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\services\llm_service.py:308
msgid ""
"\n"
"The following is the background knowledge provided to you. The format of the "
"background knowledge is as follows:\n"
"--------\n"
"Knowledge Title: [Title]\n"
"Knowledge Content: [Content]\n"
"--------\n"
"\n"
"             "
msgstr ""
"\n"
"以下是为您提供的背景知识。背景知识的格式如下：\n"
"--------\n"
"知识标题：[Title]\n"
"知识内容：[Content]\n"
"--------\n"
"\n"
"             "

#: .\apps\model_provider_mgmt\services\llm_service.py:321
msgid "Knowledge Title:[{}]\n"
msgstr "知识标题：[{}]\n"

#: .\apps\model_provider_mgmt\services\llm_service.py:322
msgid "Knowledge Content:[{}]\n"
msgstr "知识内容：[{}]\n"

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:39
msgid "Skill count exceeds quota limit."
msgstr "技能数量超过配额限制。"

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:42
#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:58
#, python-brace-format
msgid "A skill with the same name already exists in group {validate_msg}."
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:112
msgid "No Group ID"
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:115
msgid "Group does not exist."
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:122
#, fuzzy
#| msgid "The team field is required."
msgid "The team is empty."
msgstr "需要提供团队字段。"

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:125
#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:144
#, python-brace-format
msgid "A LLM Model with the same name already exists in group {validate_msg}."
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:151
msgid "Built-in model is not allowed to be deleted"
msgstr ""

#: .\apps\model_provider_mgmt\views\llm_view.py:170
msgid "Skill id not found"
msgstr "未找到技能 ID"

msgid "Search tools"
msgstr "检索工具"

msgid "General tools"
msgstr "通用工具"

#~ msgid "The name already exists."
#~ msgstr "名称已存在。"

msgid "Built-in commonly used tools, including holiday queries, current time queries, etc., to provide additional information."
msgstr "内置场常用的工具，包括节假日查询、当前时间查询等，以便提供额外信息"


msgid "Enables quick search and retrieval of information through the internet to obtain real-time data."
msgstr "能够通过互联网快速搜索和获取信息，以便获取实时数据"
